講真，點解熱狗係呢件事上面完全唔參與？

有冇人可以話我知點解

熱狗已被蟲泰消滅

其實我真係好想知點解熱狗可以縮到咁撚樣而冇人屌？

蟲泰簡直連泛民都不如

熱狗出面果陣又比人屌佢地搞分化
到而家佢地真係分化左自己 講到明退出社運
又比人問死左去邊

熱狗係度又話熱狗搞事
依家講明退出社運搞報紙媒體
又問熱狗去咗邊
你地真為好難服侍

咁蟲泰仲有咩作為？
俾人屌兩句，平時就話撐下屌返轉頭

去到大時大非，你真係可以小學雞到忘記初衷，完全冇感覺咁食花生？

熱狗！ 我話你知，就憑你呢兩個回覆，來界想選入立法會，你諗都唔撚洗諗

俾你班人屌死左囉。覺得教主同洋達都係領袖塊料。

佢似有心選咩？

616見到有人著熱狗T

咁我都覺
似係 hea 住等收工

真係對佢好失望，當年仲呼籲親朋戚友投佢一票。。。

我屌佢老母
體育救港，救你老母

熱狗當初同陳雲、毓民合作係要搞五司公投、全民制憲，
要至少5區都要有自己友先可以做到，
依家得泰博新界西一區入到，請問可以點發圍呢？

你咪跟自己意願投票囉，我唔覺得我地唔留呢兩個言你就會投熱狗，更何況，熱狗都退社運都未必會選立法會
你要玩私人恩怨，你玩飽佢

公道講
前幾次集會 遊行佢都有幫手
幫救護站果單 仲要係比記者影到先有人知
佢唔打卡 唔等於無幫手

反還反 唔好抹殺人地既功勞

一年前，個個都屌人係鬼。俾你屌到心淡、hea做，又話返人冇火。

熱狗自己都散到餅碎都不如
又無出黎邀功認叻
你唔講我諗都無乜人呢幾日咁忙咁多野要睇
都依然會得閒諗起班nobody

我都發夢見到佢係現場，人地做事低調。下年都費事再選，同你班人進行人鬼大戰。

一敗塗地
得返一隻苟延殘存

唔係完全唔參與，係dislike晒佢地d page之後就完全見唔地佢地蹤影終整圍爐

首先，呢個唔係私人恩怨，我從來冇追擊任何政黨
係今次完全唔見熱狗，感到失望
再者， 你五司公投係要你全部人都入晒立會根本係過份理想，不切實際
再再者，你地係要搞嘅，大可以聯同其他政黨搞，不過你地冇, 你地想一支獨大，點知柒到貼地，變成濕鳩媒體，仲以為自己嬲嬲豬唔玩社運，你死你事

其實總括，就係你地仆街白痴戇撚鳩

其實唔撚明有咩好屌
熱狗已經退到後台唔拎光環唔高調都要屌

你想下界拎走埋泰博呢席姐
咪直接講囉
熱狗都未撚會再選啦

我屌係因為我對熱狗有期望
以為會激發佢當年嘅激情

我認我激動，其實我係失望多

都話佢唔係無出現 係無打卡
不過你要私怨 扮睇唔到我都無計

都話人地已經宣布退出社運咯
仲要見咩佢地呀
真係好撚硬頸

你唔buy佢地個不切實際嘅「五區公投、全民制憲」你又叫身邊嘅人投佢？
原來你投票之前唔理解佢地參選嘅理念就投架啦？
投完又話佢地個理念不切實際
我係仆街白癡on撚9，你投過佢，你又何況唔係？

搞左幾單負面新聞之後加埋五區公投搞唔成之後泰博明顯心淡曬想退啦，比著第個都唔會落場，加上佢其實有在場幫手，已經算係咁

利申埋土仔跟過泰博，我都好失望

我真係唔係私怨
不過我覺得佢地係有號召力
如果真心為香港，無理由咁都忍得住唔出手

咪出撚左囉
佢有去幫手阿 係無擺上facebook 話比人知佢去左

但係我反而理解點解佢地點解唔再出現、點解心淡喎

老實講，到今日仲俾左膠屌「返入去啦，俾藉口警察」，我都心淡

左膠不嬲都有

就係因為左膠長存

我先希望有當年2014 嘅熱狗係到

巴打，我唔係私怨，我係失望

祭祀烈士果到
現場義工係咪大部份都係熱狗阿大佬
唔洗著晒熱狗tee 擺上facebook 拎晒光環先叫蒲左頭下話

到佢地真係咁做 你又會話佢地食人血饅頭嫁啦

講真 呢刻重點唔係討論呢樣野 唔撚好分散注意力好無

人地明明出左 係無著熱狗衫 都唔明有咩咁失望

明白，對唔住

人地有做野，去熱時睇有齊。你擺明只係想搞事，扮乜撚野呀

我唔係，不過你要咁諗我唔阻你

我只係唔清楚，而走去屌人先

我已經道咗歉

我唔會再覆

巴打，如果你唔係志在抹黑，而係失望。
我只可以講，冇得下下靠人，熱狗唔係度，左膠要靠自己打。

依家嘅行動似乎同2014已經唔同咗，已經轉咗型，因為唔想再有泛民左膠嘅大台支配同玩殘行動，d人已經唔需要大台，即係唔需要一個所謂leader。
不過就會比較混亂，就好似21號嘅升級到依家都未有確實共識。呢個係要解決嘅問題。

佢地係有參與呢樣野
仲維持緊運作
但你唔覺得佢地存在
係因為政治能量已經基本上無哂.....

以前閒閒地動員幾百人 一堆外圍組織
依家.....

鄭松泰依家就咁看
無咩驚天大動作 下次都係輸緊

好值得諗
到底熱狗呢幾年行得最錯係邊樣野

不停有呢 d thread 開。唔係搞事搵鬼信啦。係咁關心唔會唔識去熱時搵黎睇。係咁關心唔會唔知一路泛民都杯葛熱時，扮扮扮，繼續開唔好停呀你

衰在係一個充滿道德政治潔癖嘅社會入面行得太前，太早睇到單靠和理非冇用而勇武去抗爭

搞五區公投行得太前，太有自信，未夠支持度但係太心急搞，結果得新西泰博入到去，之後自己內部就散左

五區公投，全民制憲 背後嘅政治理念太深啦，
普通冇政治哲學底嘅市民好難理解

所以，唔work係正常

大義同理想真係對好多人黎講唔可以當飯食，加上熱狗既地區工作真心廢，今次都係條例咁入肉先動員到咁多人，然後泰博自己都話灰機心淡，咁又係既，咁有heart想去搞/幫香港人結果連香港人都唔支持佢

呢樣真 出面真係不停有post 想用呢樣野帶風向圍熱狗
好似真係有人想籍機分散注意力 同 抹黑佢地咁

抹殺人地功勞呢樣野我真係好睇唔過眼 仲要呢個時勢先搵呢樣黎搞

其實唔係真係好大義嘅，只係佢地個全民制憲嘅步驟好多好複製，大眾唔會理解點解要咁做覺得鳩。

唔好話佢地，2014衰咗、2016義士暴動罪成，我都灰機咗

老實講，69嘅遊行我心諗咪又鳩行

點知612班新兵中學生咁撚勇，重咗燃對抗爭嘅希望

開呢啲話題就冇人話搞分化啦連登仔

自己淨係睇連登feed料就以為人地冇做野
只係冇好似你地個鄺神咁日日有鏡頭影住佢無雙
人地9號開始幾乎晚晚訓立法會
夜晚派記者開通宵直播
日日接被捕人士求助，分享立法會一手資訊（人地冇你泛民系統咁多人手咁多資源咁多Network咪唯有下下自己黎囉）
16號係太古廣場度幫手都仲要費事棟支旗出黎
夜晚仲要拍住班左膠點樣夾走晒啲物資
（要片嘅自己上人地FB搵）

只有一個議席養住成個因黃毓民叛變而元氣大傷嘅組織，冇泛民系統支援，堅持自己當初嘅信念唔埋泛民堆，咪只能盡力做到咁上下囉

下下問熱狗去左邊，不如你地回憶下16年大敗後香港人對佢地嘅個種極盡惡毒尖酸刻薄嘅侮辱咒罵奚落，然後再搵番當初萬千寵愛意氣風發嘅梁游小麗37出黎打救你地啦

敵人既敵人即係我地既朋友！係同路人呀！我想大家諗深一層熱狗係上屆立會唯一能夠同國師同黃毓民合作到既派系，可以五區出選，得票總數達15萬4千票，係部分區甚至真係真。唯一本土派侯選人。唔好抹殺佢地既功勞好冇？

我主要想講係佢地選舉後的一系列決署
佢地14年選舉後 雖然只有1個位 但個組織係未散
崩潰係之後的事

好像
搞清算
徹底同黃毓民決裂，
徹底同本土派決裂，
無法令仇思達歸邊
徹出社運

至於你想講選戰
口號係"永續基本法"唔用"全民制憲"都預計會死
解來解去都無辦法令人明白點解要永續

仲印左幾十頁漫畫去講解

列寧 和平 土地 麵包
都同你講左 根本唔撚Work

同埋唔係賴哂其他人
特別鄭錦滿 係問答表現係極差劣 好多次被人問到 口啞啞

仲有救世軍單野

唔埋泛民堆，又唔堆建制堆，真係孤軍作戰

果時選舉如果有留意d票站就會明，建制其實真係超大動員去配票，一車車好似開旅行團咁，泰博死唔去唔係因為建制冇搞佢，而係果日真係好撚多人投比佢

睇下佢fb其實都搞唔少社區野，不過班友真係好撚窮乜都搞唔大

呢幾日佢其實有落去幫手，只不過冇以前咁多人

有聽開佢地d直播都知，共產黨成日搞鳩佢地個網，都唔知dum咗幾多錢落it野度

希望見到呢個 message 既人都小心，小心大「帶風向」，真正開始解決問題係方法，唔係撤回，係雙普選

人哋熱狗有自己台，做過乜有晒backup
咁都畀人屌冇做嘢
唔怪佢哋要退出社運深耕細作